大公報：泛民初選迫害素人。素人跟本難以勝出。。

呢篇文好聰明。
我幫熱狗講埋：大公報做左熱狗！

新聞背後\戴耀廷操控選舉涉違法\卓 銘
時間：2020-07-08 04:23:59來源：大公報
。。。。
從這些地方已能看出，這場所謂「初選」根本是傳統大黨和戴耀廷等人用來逼走新興的素人和小團體的手段，以獨攬議席利益。本身「初選」機制對細黨就相當不利，一來他們大多是素人，沒有曝光率難以爭取支持；二來是他們缺乏大黨的組織力和樁腳，即使在選前論壇表現得到網民認同，但考慮到實際不同選區的選民分布，想突圍而出還是有一定困難。

不同於素人或細黨，傳統反對派數十年來都是靠做「議會寄生蟲」維生的，他們不可能放棄一直以來的利益，甘願由零重新開始，而戴耀廷本人正正是「既得利益者」。如上所述，戴耀廷用「初選」這個冠冕堂皇的理由「勸退」不合己意的參選人，又有意無意抹黑部分人，即使沒有觸犯國安法，但還敢肯定說沒有操縱選舉嗎？

事實上

網上初選調查: 楊岳橋可能落選

【政情】民主派初選前夕 素人支持度冒起 傳統泛民憂墮馬
2020年7月6日 21:31

都話果班係大公報手足黎㗎啦

熱狗最鐘意話咩咩做左熱狗。
今次會唔會話大公報做左熱狗？

呢篇文好聰明。
我幫熱狗講埋：大公報做左熱狗！

話被熱狗既都係熱狗 你條無人格的雲粉又露底 你買左熱血時報台慶飛未呀？

大公=分化撚

話人熱狗都係熱狗

佢咁𡃶身，食屎啦

其實初選先favour素人

素人贏唔到初選，又點贏到真選

同意

票站要人

我唔玩泛民初選

但我到時會盡公民責任投 本土派 / 反對派

無人格樓主日日上連登做分化工程真係好成功下

我覺得佢唔係分化

係提防有人比大公報分化

初選已經有好多本土派/抗爭派手足參加。
你唔去初選投票比手足，等於推佢地去死。（令佢哋初選票數低，處境肉酸）

我都好奇怪佢咁講
叫香港人唔好信大公報logic, 都係分化

想本土派有機會入議會更加需要投
證明佢地嗰套已組落後於時代

正常如果分化，唔會係標題寫大公報

開始明白你 bro

比五毛屈左咁耐

心裡唔好受吧

之前有條友不斷屈我係香港01, 果時真係諗過退出連登

好彩佢俾人ban左

手足去票站投俾手足

其實連登仔更加要初選投比素人並令佢地勝出初選, 咁先可以收大公同689皮 令呢班分化撚(話本人素人初選無得贏 只會成泛民大黨踏腳石等等) 無聲出

Agree
票站要人

推 抗爭Mind Map #Twitter #黃色經濟圈 #國際戰線 #快閃文宣 7.11-12 初選

我早個幾兩個月咁樣講， 畀人話我on9 logic有問題呀。。 啲人仲話素人唔經初選贏面仲大喎。。

當年（2016)睇小TinK
以為打本土旗號最多得一萬幾千票
從冇諗初選協調
認為AY贏系理所當然

今日時今日泛民不敢怠慢
藉口「協調」DQ政敵
用「初選」派生日後既「倒票效應」

話你果班咪熱狗

操咩縱選舉
初選建制派都可以參加架
不過你地都唔睬戴耀廷咋嘛

本土派唔响呢啲場合曝下光，邊鬼個識你呀。。 根本傳統泛民就係有佢既問題，初選論壇就係一個場合比本土派去評擊傳統泛民， 令一般市民認清楚現實。。睇新西張可森咁評擊郭家麒，不知幾正。

我係本土撚就算唔信35+都去投啦
痴撚線唯一機會踢走OMDB呢類傳統犯民黎
唔玩初選素人去到9月更加贏唔到
邊有咁多HEIDI呀

睇左咁多個論壇 最印象深都係呂智恒質楊岳橋。 快,狠,準 直中重心

Exactly

明明一開始係素人話要有初選先....

初選支持手足

事實上
本土素人手足的確難入選

咁似某啲連登論點嘅